其實遊戲界發展唔算耐,30年前出FF1

1987年, 30年後而家既畫面已經幾何級數, 其實電子遊戲產業係咪日本發展出黎?
個時歐美好似冇遊戲機,紅白機都有歐美GAME係後尾加盟咁出係紅白機到

第一隻有mp既game

歐美發展早過日本

最早美國出架，Atari早過紅白機

刨下歷史先啦

應該係日本遊戲救番成個遊戲業

大致上係

agger

日本

日本AV

九十年代歐美game九成垃圾
人設差， 畫面差， 系統差， load碟耐
對住個now loading字等成分鐘

依家風水輪流轉

咁FPS係唔係救返起歐美game

當初好似歐美市場死哂搞到個個都話電子遊戲冇得搞

大把野玩 未去到8k都收唔到手

做得真唔難
你要玩家D硬件跟到先得

從幹夫不幹夫來學「電玩的歷史」
Extra credits
敖廠長

真 但人設 故事 玩法又去番垃圾

得畫面進步左

靈魂系列咪佳作

其實好多indie game都仲好好玩好有創意
係d3A為左保賺先係咁炒冷飯